得罪講句 過多一個月班學生玩Ocamp就冇人理政治

呢場唔係學生運動係香港人運動

咪撚咁灰先

冇學生noise冇咁大

加油
撐住

一陣OCAMP活動全部變晒上街遊行 十八區'深耕細作'就好過癮嗱

相比好似MMORPG既 社運抗爭
Ocamp 變得像Flash game一樣

五年前大把人都話再無大型示威啦on9

係因為學生敢做noise會大嘅嘢
今次8000慈母撐咩又係有noise

衰啲講句呢個暑假完仲有下個

我相信有良知嘅人絕對會係夜晚傾心事嘅時間同班fresh man講清楚仲一定會收班仲有得救嘅大陸人洗佢哋腦

我就一定會講

既然政府將警隊軍事化
我地香港人都可以將遊行常態化

大型示威都係由學生搞起

正確

加油
遍地開花

但等左五年先有

常態化姐係無轉折點，香港繼續gogogo

一定要同佢哋講當傾計又好點都好，佢哋未必會支持但起碼唔反對先

屌唔好下下都叫學生去做好冇

個香港你冇份嘅？

衝又過叫d細嘅衝

就算ocamp都係輕鬆下有乜所謂

依家個局勢咁樣真係要balance下

下下chur到個人咁緊唔係好事

兄弟爬山 各有各做 長期抗爭 遍地開花

點解講到成個運動係得學生搞咁？
成個連登咁多人，呢兩個月9成post都係講緊場運動，全撚部都係學生？
點解要將所有嘢推曬落班學生到？
如果成場運動真係由學生主導，咁大家係咪應該檢討下？
平時就話90後00後又奶共又點，有事就推曬畀佢哋
唔該唔好再貼標籤落學生到，呢場係所有香港人嘅運動，我哋要證明各個年齡層都有參與其中，先有說服力證明呢個係主流民意，唔會再畀班藍絲廢中用「班廢青心智未成熟，容易被人洗腦」嚟做藉口

反國教嗰年好多大學ocamp都有去政總

OCAMP當然係同後輩介紹下香港大學既優良抗爭傳統文化

你地都傻既 企最前個堆大學生黎架
唔玩ocamp 無人上莊 呢堆學運傳統就斷架啦
個個讀死書有鬼用

跑hunt